12青年家屬哭訴親人音訊全無 拒官派律師 促港府協助：而家生死都未知

12名反修例運動中被捕的青年上月底疑偷渡往台灣途中被內地公安截獲，至今仍被扣押，多名代表律師先後到看守所嘗試會見當事人，屢被內地當局阻撓，但港府繼續冷待事件。12名被捕青年的家屬在立法會議員朱凱廸及立法會議員涂謹申下陪同出席記者會，記者會上，朱凱廸指家屬分別來自6個被捕人士的家屬，在場家屬分兩排前後坐，有家屬不時低頭拭淚。

Pishhhhh

希望大家可以幫手將12家屬嘅四大訴求傳開去

Pishhhhh
Pishhhhh

Push

都係香港既子女

最慘佢地12個要被習帝用來出氣